831我既見解

同你地分析，90%係死人，但死幾個冇人知，因為黑警拘捕完呢班人冇一個被即時起訴，因為黑警最多扣留48小時唔起訴就要放人，如果冇死既一定會上網睇消息一定知有人搵緊佢，就等如俾人打爆眼個女仔咁會搵人上黎報平安，條屍一定唔會送去醫院殮房，封站係要等尾班車完左去處理啲屍體，地鐵係唔見光架，封站係等收站將屍運走，你地跟本拍唔到，當大家只集中係太子既cctv就錯了，係要當日所有31號既車內cctv都要

仲有林鄭撤回連我70幾歲呀媽都話係太子有人死先搞出黎，想人轉移視線，死人亦都可能同傳言一樣非香港黑警所殺，原本仲企到硬，點會831幾日後就轉駄？明顯831係好撚大獲既事，中共先出手要林鄭錄影

之後有段片係個女人受外國記者訪問,曾經講話佢朋友父母要拎返條屍,佢講既屍係一個女性黎,而家傳緊既3個都係男,如果佢係上網睇既流言,點解會係講一個女性

1.而家需要既係地鐵良心職員,有冇人知道當晚尾班車開出之後,再有其他車駛離太子去其他地方?係一個咁突發既情況下,黑警應該會留底唔少蛛絲馬跡,有冇行車紀錄係會自動記低?有冇車係深夜時份駛去維修既站?
2.有冇住鐵路沿線既街坊,係深夜仍然聽到有地鐵行駛既聲音?
3.要既CCTV唔係只係太子,而係所有831車廂,所有經過太子既都要
4.要搵返受外國記者既女人出黎,個女人有少少大陸口聲,有傳過話被打死既係新移民!
5.如果黑警話送院既人只有7個,咁就搵呢7個人去聯絡毛EE,目的係要確認傳言被打到不醒人事嗰位男子係唔係在內,呢個係可以証明831有冇人死,同呢位手足到底去左邊,點解咁耐都唔上水報平安?
6.有冇人曾經拍到831再有講國語既黑警出現?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快